今年20歲有高血壓點算好

150幾
80-90幾

去驗下啦

你幾重幾高 體脂又幾多？

上壓無你咁高
下壓高過你

年紀大你少少，已食緊血壓藥

注意飲食
唔好賭波

我瘦底

我仲唔煙唔酒 我唔想死

要驗下有無其他隱疾
如腎病 內分泌 睡眠窒息 等

170～180

早d 訓 食淡d
我都試過

我15歲嗰陣已經有

睇開D啦 搵醫生正確食藥就得啦 命中注定都冇計
只可以後天食藥 同 健康飲食生活 都可以改善唔小 OR 停藥架
加油

溫書

早晚量血壓維持14x-15x，90幾

65歲以上
150以下不算高血壓

平時多食生番茄 最好打汁飲

建議去做gym減脂

其實如果唔係有身體檢查 有冇咩野徵狀會知道自己有高血壓

上次睇醫生 醫生幫我量 話我血壓有啲高
而家積極改善飲食習慣同做多啲運動 希望幫到

唔係超高 無任何特別徵狀 因爲係慢性
但肥就好大機會會高
睇感冒有啲醫生一定會幫你check

之前去排A&E睇感冒 比姑娘check到話我血壓高好似15x/9x 報告左比醫生知 之後check多2次 都係高 但醫生放左我走 都唔知係咪醫生嚴我煩

先天?

no，食得太多一丁
醫生話高膽固醇所致

年輕人血壓高 一係心有事 一係腎有事 不是好先兆

幾歲？

24

先食藥，穩定後勤運動。

宜家早午 生果+脫脂牛奶 當正餐

識人廿十已經高血壓
以為冇野 食下藥就由佢
到三尾要洗腎 後尾先知本身個腎供血有問題

23歲高血壓
做緊gym減肥，依家低返，唔使食藥

廿幾歲去急症睇感冒

做多啲運動
食多啲蔬果
少食鹽

刷首抽

啲一個禮拜進行了低納健康飲食，上壓跌到12x 下壓仲有小小高80 90到

巴打我平時有運動
睇落都fit
但今日度一度
點知一直都係160／110
好撚灰
30都未夠仲咁
仲以為自己好健康

下壓9x 點算好？
上壓13x 無事

唔好飲脫脂牛奶
因為佢會加糖令佢好飲
糖係仲衰
你搵到脫脂又冇糖嘅令計
但你應該唔會飲得落口

一樣20歲高血壓 查哂全身 唔止腎連荷爾蒙之類都無任何異常 之後醫生話佢都唔知點解 連藥都無食

食咗一日垃圾食物（早餐m記再加少少垃圾煎炸食物） 已經升上130-140 下壓 80-90

由而家開始净飲水

正常人黎講，30歲左右
上10x至11x
下7x至8x
好似都踩踩哋界

same here
大你幾年 私家同政府已經做哂check得就check嘅嘢 最尾都搵唔到原因 又排除遣傳肥胖依啲 骨髓又正常 係check到有腎石仔

要局食高份量血壓藥

我諗我要認真減肥同食好清嘅嘢
今年先27
不過大家如果醫生開血壓藥一定要食同check 血壓有藥頂下但個心負荷好大 到有日個心開始頂唔住就大獲啦